少年熬夜K書睡死 醒來驚見父母姊全家死光

南韓京畿道在本月20日發生一起離奇命案，一名15歲少年指出，他在房裡熬夜K書後不小心睡著，醒來已經是早上11點多，但讓他更震驚的是，他發現父親、母親和姊姊竟然全部死亡，而且死狀悽慘，整個房間都是血。
據南韓《MBC》新聞報導，少年一家住在京畿道某棟公寓的8樓，少年表示，他為了準備學校課業，在20日熬夜到凌晨4點左右，然後就睡死，直到早上11時才醒過來。他原本要去找家人，卻發現一家人慘死在姊姊的房內。報導指出，50歲的父親倒在地上，46歲母親和18歲姊姊躺在床上，3人全部都有被刺殺的痕跡，血濺滿屋。少年發現慘狀後立刻報案，並叫警察「趕快來，我媽媽好像自殺了」。
少年也指出，前一晚父親有向家人交代，說家裡財務狀況出現困難，而且父親到了20日凌晨4時之前仍輾轉難眠。
目前警方正進一步調查，也發現凶器遺留現場，但是疑點重重。警方的第一推測，不排除是他殺，因為3人死狀慘烈，警方不排除有「外力」介入。但警方調查監視器畫面，又沒有發現可疑人士，因此警方也推論第二推測，不排除是父親將妻子與女兒殺害後，再自殺身亡。警方也指出，父親身上有自殘的傷口，目前警方正全力調查中。（施旖婕／綜合外電報導）

報導指出，50歲的父親倒在地上，46歲母親和18歲姊姊躺在床上，3人全部都有被刺殺的痕跡，血濺滿屋。翻自YTN

虛擬都市

點解唔殺埋個仔嘅

南韓佐助

定係個仔做?

台灣新聞

個仔冇不在場證據喎

哥哥係兇手

連登神探又要出動了

咁都想屈阿爸。係殺全家點解唔殺埋佢

根本係法證先鋒第一緝既排骨仔個劇情

連登神探準備炒車

台灣好興用英文字母

少年指出 好似旁觀咁

諗起之前野火巴嘅個奇案post

外國有一單係類似既

個女18 歲咪去做ptgf 囉

個仔平安無事得嚟 又聽唔到出事聲
CCTV又影唔到可疑人
佢報警嗰陣淨係話佢啊媽自殺
最重要係3個都有被刺殺的痕跡

定係鼬

施旖婕

個仔都好大嫌疑

向死神許下最後的願望

家姐係老母同第二個男人生？仔係阿爸自己親生？

夢遊殺人定精神分裂殺！

韓國死就是但啦 都係垃圾黎

個仔做

台狗真係好撚柒

知你就咪撚柒問啦，浪費網絡資源

十八年後先殺？

要等驗屍報告
驗再有安眠藥呢啲就100%個仔做。

為左個細佬好

又要重溫

3個人都有被刺殺痕跡
母女可以解釋 老豆呢

自己插自囉，唔係點自殺

真兇係個仔，自編自導自演

老母比6帽人帶
個女 唔係佢親生
所以老豆 殺母女
點知母女反抗

個仔係親生 所以無殺佢

成件事就係咁簡單

等睇神探
9估都係個仔

神探

41j

以我咁多年睇tvb劇經驗
一定唔會有錯
答案只有一個
就係老豆做既

我直頭有結論呀 依單係一單命案！

個標題都1999 以為溫書溫到猝死

佢夢遊殺哂咋

係咪升左職

K本書

火影？

愚蠢的弟弟啊⋯憎恨吧⋯怨恨吧⋯⋯

連登仔世界，所有問題都係女人俾綠帽男人戴
真簡單

香港咪一樣有人周不時寫埋啲咩CLS, DLLM

夢中殺人

個仔真係冇不在場證據

個仔好大嫌疑 精神分裂殺咗人自己唔知

互片冇聲？
係咪瞓得咁誇呀

成件事會唔會同軍雞 差唔多

溫書太大壓力
瞓著左之後夢遊殺哂全家
起身咩都唔記得哂

利申鳩噏

個仔夢遊殺晒全家人

真係好想知結局 宜家重制 但畫風無以前咁好睇

可能父／母餵咗安眠藥
特登等佢訓咗先

個仔有精神分裂？？？

似乎係傳統重男輕女嘅受益者

會唔會係夢遊殺全家

一睇標題就諗起《向死神許下最後的願望》

諗起幾年前大角咀周X亮殺完父母扮搵人 做到自己好無辜咁

唔怪之得你咁on9
原來係睇得多tvb

兇手係!! 陳國邦 (李斯)

因為兇手殺曬全家但係唔殺個仔啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家[/quote]

應該係想留返保險金俾個仔

軍雞

佐助

如果係香港人，應該喊定笑
死哂全家，但終於有自己屋

因為換咗人畫

要死全家換,覺得要笑既一係on撚9自私到仆街,一係就同屋企人關係差到仆街

但換到一樣可能一生都買唔到嘅嘢

gay

Wtf
屋企人係用錢買唔到嫁喎...
但屋係努力用錢就換到

外國都好興用英文字母

老豆 vs 老母同人個女

各方互捅幾廿刀同歸得唔得啊

乜撚都綠帽 連登痴撚線

擺明個仔做嫁啦

如果巴打你唔係膠膠or同屋企人關係好差既話,咁你個價值觀都幾有問題

我凳你屋企人慘,個仔竟然覺得佢地係可以用嚟交換一d憑佢自己可以努力返嚟既野

真心有咩可能仲笑得出
就算真係好功利咁諗可以有層樓，都變做凶宅啦

正路啲警察都會拉鳩左個仔返去審
成場得佢一個冇事真係講唔通
兇手係外人既話見到佢冇理由唔補刀
兇手係親人（如老母）就可能在原因唔殺個仔，但線索不明

利申鳩估

可能係傳統思想撚
個老豆想留番自己血脈所以無搞個仔
個女始終會嫁出去變外人
殺埋佢自己死左d野就過哂比個仔咁

利申：9up

一世有陰影啊

18歲家姐

個泡菜仔呃鬼咩

三個人被殺, 仲要手段兇殘
嗰三個人點會無任何呼叫呀 ?

個泡菜仔只要溫書溫到訓左啫
唔係食左迷藥喎
點可能會聽唔到任何呼叫

仲唔撚係扮死呃保險

同香港咪書一樣意思
你放乜撚野膠啫
其他華人咪一樣唔撚知咪書意思
垃圾DSE雞

吾好夢中殺人

好撚恐怖咩人先講得出

條友價值觀錯撚晒，好大機會成為殺人犯

連登神探全面入場

逃犯條例的真相

有時間煩請真正的香港人睇一睇

咁台灣人咪又可以話香港人用語柒

個兇手想等佢個仔復仇

有冇人睇過美國好耐之前都有一單？
成家人用熗殺死晒得返大仔未死本身懷疑佢自編自導之後因為太多疑點所以最後都唔使坐監仲好似有人俾錢佢出書

殺咗個仔咪冇人報警囉

屌香港咪又係一樣j呢樣果樣
咪亂撚咁屌啦

諗起W 劇情

條仔有夢遊症，讀書讀到壓力大，夢遊果陣殺咗全家，完

如果刺死一個成人,隻手點都會用力過度留到痕跡

鬼滅之刃劇情？

你係咪on 撚9 嫁屌你
讀好撚d 書有返d 教養啦

一定係風化案

因為係施旖婕報導

個咪字係同音字，本身係動詞不過套咗落讀書度姐，但個K字本身係無意思，純粹係台灣人作個意思出黎

電視劇情

軍雞劇情？

巴打識野

一睇到標題即刻諗起
如果係真都幾恐怖

我意思係人死咗已經係改變唔到
向好方面諗咪就係有自己空間同物業

凶宅有撚用

W兩個世界

少年係咪女性了？
咁撚古惑既？

K 書睡死=夢遊殺人

佐佐

留名等睇罵戰

但唔會喺新聞文章中出現

問吓都咁撚惡嘅？
你生活好大壓力呀？

正正相反
生活無壓力
un住腳返工上連登

屌
個仔都睡死左點解會復活起身

溫書殺人事件

個兇手似係個仔多啲

會唔會係老豆想殺埋個仔 但見到個仔咁勤力 一時落唔到手 所以隊冧自己算

兇手點會殺自己

第一， 驗dna , 睇吓家庭成員之間嘅關係。
如果都係同一血脈， 咁有可能係滅口。
職業殺手首先進入母女房間， 挾持兩母女， 然後再打父親手提電話， 叫佢黎母女房間。
4人一室後， 殺手叫父親自殘， 但3人合力反抗， 依然唔夠職業殺手打， 最後3個人都被滅口。
個細佬冇見到成件事， 出於殺手原則， 冇對細佬下手。

個父親應該怕自己被滅口， 所以失眠。
殺手應該係在附近租了某單位，方便工作。
但都有可能係仇殺， 凶手可能就係"細佬", 而父親當年係職業殺手。

而且父親到了20日凌晨4時之前仍輾轉難眠。

警察點知佢老豆瞓唔著？

我估老豆殺左母女，仔殺老豆

個老豆又有自殘傷害 又有被刺殺痕跡
父母家姐都死係同一間房

又無講間屋有無人爆入黎

成件事好多疑點

個結局係已經俾日本網友推左出黎， 作者都認左係。
首先， 個老母第2胎時， 老豆已經同老豆既妹妹亂倫，有左1胎。
然後咁橋， 亂倫妹妹既1胎出左世冇內，老豆老母出車禍， 老母2胎死腹中+盲左。
老豆就將亂倫1胎 俾老母， 同老母講係佢既2胎，冇胎死腹中。
之後2胎愈長愈大， 外貌似足當年既亂倫妹年輕果陣。但係因為老母係盲既， 所以一直唔知。
到死神出黎， 老母想要回復視力， 一回復左， 老母一望， 就知咩事。
所以老母拿刀殺亂倫妹1胎， 即係女主角。
但係老母1胎， 即係男主角反擊老母，保護妹妹。
老豆再奪刀保護老母。
最後老母成功殺死老豆同女主角。
老豆死前被死神問愿望， 老豆想要消除記憶。
女主失救， 失血死， 死前被問愿望， 女主認為因為哥哥反抗， 害死了老豆老母， 就詛咒哥哥。
而男主角朋友同男主一樣咁聰明，事後知道曬成件事真相(包括佢自己家人都試過死前愿望) , 所以最後男主就去找佢朋友。
漫畫就到完左。

其實作者已經畫左結局出黎， 唔知點解你地冇去睇， 可能因為太黑暗而冇係市場上面賣。

之後作者畫左另一套漫畫， 講暫時互换身體， 换完後家姐死左， 男主估係自己既身體被换時， 凶手借佢身體殺人。

K書=啃書（啃嘅羅馬拼音係K），因為啲書蟲睇書睇到好似食書咁，所以就叫啃書，再簡化為K書

本身K字冇意思鳩嗡都有正評

但係果部漫畫腰斬左， 唉， 難得咁好畫功， 去畫C96 一定受歡迎。

老豆借咗錢 擔保人係老母
還唔起想夾住個老婆一齊死
點知呀女發現，呀爸就唯有出手殺曬兩個再自殺

咁呀仔就唔洗還

諗起套電影 好似係日本嘅

講個仔有反社會人格 將全家殺曬

有一幕係沖涼洗血跡 再將自己個頭撞傷

睡死
仲以為死左翻生